是日劣撚廚 叉燒飯

D叉燒似係老闆娘琴晚屋企食淨
然後今日帶返黎整飯盒賣
飯好shit 個卷都係
好掛住以前返醫院文員 日日食燒味飯

不了

咁大條春捲

啲飯多到呢

咩汁黎 咁黑既
Btw後面個條係咪春卷

依個都唔係叉燒

7777

出依啲劣質post向垃圾印度佬致敬？

BLACK 叉燒 MATTER

屌 咁睇差好遠

咁劣你食咗幾多啖

印家軍向啊公致敬

澳洲春卷冇食過？
佢呃我係sausage roll

你係咪冇食過叉燒飯

真係指鹿為馬
澳洲春卷就唔夠膽試 不過炸點心就食得多 實到好似食石頭咁 不過就啖啖肉

醫院燒味飯邊食得人

希望你快啲返到嚟食

冇食過好食既

食完之後會激勵自己整叉燒